有冇人玩得最熟嘅friend,係網友

唔知點解好多時都有人吹奏中學同學乜乜物物, 點好點好, 但完全冇呢個感覺..
究竟呢個事實定覺得網友比較好果班人冇出聲呢?
對於我黎講, 中學同學, 大學同學同同事一樣, 只係因為大家基於條件返學, 放學之後大家都好少聯絡...
反而網友, 你係用緊返工/返學之外嘅自由時間去見面, 唔同被迫留要留喺公司/學校見果一班人, 你一日真正嘅自由時間唔係好多... 當你去自主去做一樣野的話, 代表果樣野一係必需的, 一係你鐘意/你真正想做的。
當大家都因為同一興趣而聚埋一齊, 真係好快玩得熟。
而且網友大家未見面之前都可以大模斯樣 9up 乜都得,
因為大家可能根本唔會見面, 網上兇狠樣樣齊, 將你最真實嘅一面表現出黎
覺得同你唔啱傾嘅網友, 大可以唔傾落去, 再搵一個啱傾嘅人, 而唔駛好似同學同事咁因為大家之後仲要見面而講d 客氣說話..
覺得同你啱傾網友, 即係接受到你最真實嘅一面出黎, 日後傾計都可以有果句傾果句

學你話齋，熟唔熟其實好在於大家有無共同興趣同價值觀。只不過因為中學大家背景相近、又多時間互相影響，先感覺上易熟啲啫。